食返元氣了。。。

一路食一路喊

你食乜撚嘢關人撚事？

留返你屋企人死晒先喊啦

自由選擇

偽黃撚

食m金拱門啦
黃到金

冇人想知

點解唔想知

你屋企人死晒我會想知